利迷請入

入咗 嬲到我爆血管

系

You will never wank alone

LET GO HAWKS

成班利撚只係識恰細路, 當年謝四咁冼走個英超又唔見屌到咁

決賽輸到咁撚柒真係得猁先做到